🇳🇬 kelly算唔算吊打哂tvb所有新果堆女藝員？

咩moon fyy 陳型 麥明c 蔡c貝 tournament
全部比kelly吊打

算

伍樂怡？

系

乜水牙？

點解tvb有個咁正既演員之前都唔識用
搵佢去做明珠生活

留言話算果d不如比埋正評啦

對腳

估唔到佢咁能嗲

Kelly係好正...但ali正d

邊个黎

ali唔算新果堆啦，太老

我全都要

kelly一個吊打哂佢地全部加埋啦

眼鏡look好撚正

少少淫，多多趣

以為講緊陳慧琳

佢細細聲真係幾正

ching識波

相？

仲要識打機

濕身誘惑緊 @kfccoffee

Kelly ng

痴撚線 靚女就要人盲 編劇班老女人唔抵得人正

發姣既樣好正

我都想比佢表白

咪劇透啦

我想比佢吊...

性格應該幾好

認真佢有演技

馬神對唔住佢點引

Kelly Fu傅家浚

邊L個Kelly

尋晚Kelly鬧得我好啱？

Fyy >kelly

後生既有
Regina 何依婷
梁茵
Judy kwong
可以一戰

就算剩係鬥中女都仲有Ali, 靚湯
點屌打

tvb有好野都唔識用

馬神咁能咸濕一定係咁撩佢啦

kelly都唔識，你好打極有限

fyy太mk

咪燈kelly

kelly吊手打哂你個list

Kelly Fu係傅嘉莉牙